既然支共港共唔回應五大訴求，可唔可以回應以下新既五大訴求？

我地香港人而家有新五大訴求
1. 出動解放軍
2. 實施戒嚴
3. 實行緊急法
4. 支那武警取代香港差佬
5. 實行一國一制
求下你地可唔可以是但回應其中一個訴求
我地連登仔愛國愛港絕對同正苦同一陣線

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！